美國聯儲局推出2.3兆美元救市措施！

無限金錢

[url]http://聯儲局大規模推出2.3萬億美元救市措施[/url]

今晚又造市

洪水滔天

又話美國窮，支那好有錢？

支那有x錢

一定爆升
就算供應鏈斷晒, 少左大部分貨品供應, 跨國公司本土都值多左錢
一定羸既仲唔買

本多終勝

到時港元仲值唔值錢?

美爆

錢值唔值錢

直上30000點

就算唔開工都升呀

升10000

邊夠你玩

屌
夜晚一早訓左無入定貨

你啲錢黎

算唔算借d意叫人番美國開廠
原本無錢借 依家有啦

2.3萬呀

沽貨揸cash是否等含撚，cash比美國溝到淡晒

夜期即爆升，又迫害淡友

利申本身有少少睇淡

[黃色經濟圈]有間黃店會為還押手足提供私人膳食